大坑東有幾部狗車

唔知係咪出金鐘